《男兒當入樽》全101集粵語配音版黃Viu任睇

日本漫畫家井上雄彥創作的長青動漫《男兒當入樽》（Slam Dunk），由90年代Hit到今時今日，雖然原著漫畫及動畫版早在1996年劃上句號，但該作橫跨至本世紀仍大受歡迎，黃Viu更購得當年的亞視配音版，安排全101集今日（2月1日）起免費任睇，加上原汁原味的日文版早已上架，無論是親切的粵語版抑或原裝日語版本，可供Fans隨意選擇。

《入樽》一直對香港觀眾影響甚大，故事題材夠熱血，加上包含友情、愛情等豐富劇情亦有笑有淚，連主題曲《好想大聲說喜歡你》、《我只凝望你》、《直到世界的盡頭》等名曲也百聽不厭，每個感動時刻更是陪伴觀眾成長，簡直是男人的浪漫。現時仍有大批粉絲慕名到故事中的場景打卡，尤以江之島最為熱門，每當見到位於鎌倉高校前的路軌與燈位，腦海不其然響起

Opening的主題曲旋律。而作品的經典場面實在數之不盡，當然不少得主角櫻木花道由紅色飛機頭變成Skinhead的造型，還有流川楓、安西教練、大猩猩、晴子等每個角色的立體個性，令《入樽》誕生近29年可謂歷久不衰。去年11月，《蘋果》將原作者井上雄彥親繪的櫻木花道造型海報印在頭版，掀起一片搶購熱，可見《入樽》的魅力從未減退。

其實，黃Viu除《入樽》外，還有《蠟筆小新》、《海賊王》、《鋼之鍊金術師》、《鐵甲萬能俠》等大量新舊動畫，能夠滿足廣大動畫迷的不同口味。

黃Viu更購得當年的亞視配音版

進攻！進攻！翔陽！
奪標！奪標！翔陽！

呢個post擺明要推爆佢啦！
唔好下下被新番洗哂版，要比90後2000後知道當年入樽有幾撚巴撚閉！黑子籃球同入樽比只係打邊爐同打屎忽

真心正 又清又快

有冇得bt

90後有係ATV睇過WO

留名

好撚工呀

每個男人心入面都有個三井壽 根本唔洗提

三痴

屌，無四眼哥哥

即開黎睇睇

viu. 好撚正

始終唔肯將山王工業， 動畫化